五毛風向討論：

1. 612，星火款項公開及用產

2. 勇武係低能

3. 冇可能贏中共

4. 泛民係垃圾

5. Fake news

全部言論極度負面自己留意下

係度再分享下有咩五毛風向

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

加多兩個，

唔好私了，唔好做紅衛

唔好折黨鐵

擾亂行動post，典型例子係黨鐵封左，危險